# Spring-batch

#### Задача:
Загрузить в БД содержимое файла source.csv

#### Требования:
* Приложение должно быть написано на java и работать на базе spring-boot.
* Предполагая, что размер файла может быть большим, выполнять загрузку данных в таблицу в пакетном режиме.
* Успешно загруженный файл переносить в каталог processed.
* Параметры работы приложения должны быть вынесены в конфигурационный файл:
  * каталог входных файлов,
  * каталог обработанных файлов,
  * параметры подключения к БД.
* Работа приложения должна логироваться в журнальном файле.

#### Результат:
1. Проект java, результат сборки которого - исполняемый jar.
2. SQL скрипт создания таблицы в БД.
